新手一問 喱這股係咪買得過？

買唔買好

Push

咩原因跌成咁先？

俾人話同葉簡明有關

平同抵唔抵買係兩樣野

琴日去到$0.1.你覺~

已買

買